[基本無料]街機機械人作品Border Break登陸PS4

PS4版『BORDER BREAK』プロモーションムービー

PS4版「ボーダーブレイク」がF2Pタイトルとして2018年登場。オープンβテストが早くも2月に開催予定

連登冇人識Border Break

唔好係抽裝就得

唔知有咩搶錢item...

出錯機

ps4根本唔夾隻game……

一係pc， 一係switch（可對應wiiu pad，無wiiu pad就用手提mode)

免費既最貴

條片已經 show 左係要抽裝

課金GAME預左

當日街機有d想落坑
不如自問唔鐘意浦機舖
今次應該會試下

呢隻唔洗LOCAL隻抽
唔怕比人屈到一場就要走

當日我都想玩街機，但時間計費好燒錢

唔知今次ps4版會唔會限日本IP

希望唔好又係劍裝獨大
以前街機1.0開始打,用開狙裝同炮裝,後期全部人都剩係劍裝狂boost,冇任何戰術可言,冇乜癮就棄咗game了